香港邊到可以買bapex舊款

如題，想買隻黑水鬼玩下，邊到有得買番？

係幾型

我都想買 留名先

留名

有冇高手賜教